全盛時期嘅復仇者聯盟聯手可唔可以打敗家燕媽媽

復仇者聯盟嘅強處相信大家都知所以唔講

以下講下家燕媽媽嘅能力

飛行：好基本嘅超級英雄能力，唔多講

激光：可以爆鐵閘，強度估計同Vision差唔多

肉體控制：可以控制人跳舞，相信控制復仇者聯盟內鬥唔係問題

照明：其實即係激光。但代表家燕媽媽可以自由控制自己超能力嘅強度，好多超級英雄都做唔到

震裂塊地：一腳可以踩爛塊地，相信只有Hulk可以一戰

刀槍不入：可以彈開子彈

思想控制：令壞人變成好人，善用嘅話可以好似Loki令Hawkeye倒戈、Scarlet Witch令Hulk發癲

遠距離操控物件：劇中用嚟解繩，實戰中可以令Ironman嘅裝甲、武器短路

總括以上能力，面對家傳戶曉嘅家燕媽媽，復仇者聯盟聯手有冇一分嘅勝算？

利申：非打手

雖然你好用心 但係真係有幾分老尷
繼續努力

唔講咁多

難啲
Captain Nancy勁太多